呢場抗爭要贏,就要識得進化,唔好不停再用一D舊有會輸既戰術

我希望前線明白

點解會叫你地散
因為我地目的係不被捕,不受傷
你可能會話,我要增加黑警清場難度

咁我同你講,打遊擊,黑警上好裝SET戰術都要幾個鍾
到佢上晒散就閃,轉場,係第2個場再SET路障,你覺得邊樣難清D?
玩都玩死佢地啦咁係轉場

你估真係搭車去第2個地區就得? 佢地可能要諗出邊區,係邊度SET防線,點圍
佢地要傾好撚多野,你地到底明唔明?

不停轉場係先係不受傷不被捕同時又增加黑警清場難度,又無得比佢地打人發洩

再講
你地唔散,除左比人捉,會少左個手捉,其實支援基金即係又要分擔多一個手足
每一位手足都唔應該被捕

前線手足依家每次都係同一招,SET路障,死守唔走
最後速狗過黎打人捉人
呢個方式每次都輸,每次都有手足比人拉比人打
都唔轉戰術
即係你打機卡關,然後會次不斷升級自己既裝備,但你點升都輸,因為依家唔係輸裝備
係輸戰術呀
再簡單D講,依家捉緊棋,每次前線都係行個幾步,對家一樣行個幾步
最後次次比人將軍,結局根本唔會變,明知係死路,你都要繼續行
轉行其他步好似唔得咁

呢場抗爭要贏
就要識得進化,唔好不停再用一D舊有會輸既戰術

講得好
革命要有兵法
唔係口講有腦 行動冇腦

毛澤東教落：「打得贏就打，打不贏就跑，跑不贏就鑽，鑽不贏就化。」

唔想一齊爬山的嘅兄弟要坐十碌啊
唔想兄弟少吓一個 少吓又一個啊

兄弟爬山 各自努力

醒目、醒水

明顯有狗扮示威者
引你地留低

推

Push

不被捕 不受傷

[建議]關於罷買！！！

Winter on fire.
No pain No gain.

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

最緊要不受傷不被捕
唔好比人磨平戰力

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人